仲有冇人而家咁嘅時候問公司要求加人工

過咗試用期,今年一月頭都加咗一千蚊人工、我覺得唔多滿意、如果喺疫情呢個鐘數想同上司出聲爭取加多幾百係唔係ok呢？
尼排公司安排員工在家工作....

咩行業先，如果係直接影響既，都幾難開口

可以提出, 起碼比佢知道而家個價你係唔滿意, 或者老實同佢話之後好境啲先再加都得
但如果我係老細聽到你而家呢個時勢話要加人工, 唔講出口心都會諗你唔撚係呀